草莓百分百～東城的故事～ 最終話 新的故事 中文

雖然咁樣兜返算係收得好睇返少少
但何必一開波搞到咁呢

是但啦少年JUMP要出新增刊JUMP GIGA

出果四本咪出四話垃圾

根本唔應該用呢個做題材

垃圾

垃圾，連個good end都冇，9唔搭8

個個傲嬌學妹同高佬漫畫家既故事都叫完整，你老味呢十幾頁睇完都唔知睇左咩

第一次覺得斬得好

都唔知畫黎做乜9

睇完都唔知做乜，diu

作者你去畫工口版好過
東城瘋狂抽擊

JUMP真係專登出黎撚鳩D東軍先安樂

本來就係得4話咁多
本身係想等人關注下佢連載緊果套漫畫
先畫個草莓100% after story 黎救亡
點知定位錯哂, 出到黎又比讀者屌到飛起
連載果套都係冇人睇